有沒人老豆老母好鍾意十點叫口號

有人回應佢的時候仲開心到手舞足蹈

老母第一次叫時伸左上半身出窗，嚇到我拉返佢返黎，佢仲屌鳩我細膽

家父家母平時好早訓,
6點食飯,
6點半食完就落樓散步 ,
7點3 返上樓沖涼 ,
整吓呢樣個樣 , 8點上床訓教。

但最近... 佢地一係訓到9點幾就起身準備10點演唱會 ,
一係就睇新聞睇到10點準時鳩叫

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）